行屯門公路真係做個好心唔好發夢

屌你老味又死撚左

@拉車